普教中好撚大獲 個啲日常用字 改變曬

屌你老味 依間全部中學生都係簡體字同正體字咁撈埋黎v
用 過多兩年 如果唔係由細接觸正體字個班 肯定會比簡體字個班 洗走埋

點解香港啲老師 唔出下post 屌下學生 唔講下依家面臨啲乜野事

因為出po講會比人革職

算吧啦 香港玩撚完架啦

烦体字out啦

會員編號：#150100
會員註冊日期：2017/9/25
入 LIST 原因：經常開 POST 引戰，立場親中。

上述資料更新日期：2020/12/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

遺憾我地嘅資源從來都唔係我地控制到
如果唔係唔會有三跑港豬大橋囉

係咩五毛 起你底見你全部用繁體字開post喎
又話out又要用？

咁早就開工

仲有 祼辭
連登好多人用

唔止用字，仲有文法
eg你先畀我睇下vs 我睇下先
畀我把剪刀 vs 畀把較剪我

玩完lu

遲d廣東話只會變成海外香港人既語言同身份認同，慢慢香港會好似廣州，廣東話母語人數下降…

樓上2隻支共狗咁快開工

咁應該用咩字？

我當年考試都係繁簡並用
寫字快啲

唔係講考試 你入去中學group 你就見到 係長期用
正體用正體 簡體用簡體
得閒用下粵語 得閒用下普通話咁交替

我建議講還講, 唔好屌班細路, 你屌佢只會強化佢個立場同習慣, 佢地習慣左係咁, 你屌佢話呢樣唔好果樣唔好, 只係會逼佢企我地嘅對面

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問不Gay的瘋(狗隻#150100)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

都係果句：走得要好快啲走
香港已經唔值得留戀
尤其是家庭有小朋友
唔想俾佢學洗腦教育的話
要即刻去英國，美國&加拿大

無錯 只需要好似講笑咁提醒下 就得

冇揾工就辭職